19歲卜卜脆 徐嬌騷長腿晒女人味

女大十八變！大陸女星徐嬌於2008年以童星身份與周星馳合演電影瞬間爆紅，但她在2013年決定赴美國求學，當時曾被指不懂珍惜機會，她出席活動時表示毫不後悔留學的決定：「現在的我，做一切我想做的事，誰說20歲的女生不知道自己想要甚麼？」

原來她赴美求學之前的成績相當優異，一共被美國4間名校錄取，學成歸來，已經19歲的徐嬌出席活動時艷麗難掩，她身穿黑色吊帶裙現身，坐在高櫈上大騷白皙長腿，身材纖瘦，愈長愈漂亮，初顯女人味！

對腳又老又唔滑

YOU

蓋ching食開屎

人生有污點

竟

然

是

法官大人我屌

個

有鳩的妖魔

小妹覺得好正

gay

BOIIII

佢膝頭咁黑嘅

偽娘

男的也好，不會懷孕